有邊隻周董舊歌你好鍾意？

ec坦堡
唔識打

擱淺
藉口

點先叫舊?

反時間的鍾

髮如雪

龍捲風
開不了口
星晴

i love this so much

i love all of them

夜的第七章

可愛女人
世界末日

回到過去
蒲公英的約定
藉口

斷了的弦

稻香

一蚊雞

安靜
楓
一路向北

半島鐵盒

竟然冇中國風
蘭亭序
煙花易冷
紅塵客棧
青花瓷
聽見下雨的聲音

雖然唔舊 但係好撚正

你好嗎

七里香 煙花易冷

夜曲 一起歌已經被佢迷到

咁就唔好話竟然無

愛在西元前

楓
一路向北

我都鍾意

心雨

藉口 無擱淺既高音 但平平淡淡 聽親都諗起好多野

分裂

黑色幽默

開不了口

晴天
擱淺
藉口

回到過去

竟然未有彩虹

依加鐘意 黑色毛衣 楓

加埋 一路向北 最長的電影 安靜

梯田，以父之名

爺爺泡的茶 至愛
大學做功課loop成日

菊花台啲伴奏先世界級

說好的幸福呢

一路向北
晴天
日日聽

楓 正

睇完頭D 一路向北聽親都有畫面

緩緩飄落的楓葉像思念

明明就
最長的電影

上海一九四三
止戰之殤
將軍
雙刀

擱淺，藉口，稻香，蒲公英的約定，晴天，彩虹...

花海

珊瑚海

半島鐵盒/回到過去/開不了口/東風破

上海1943

娘子

有誰能比我知道 你的溫柔像羽毛

妳聽得到

我只能永遠讀著對白
讀著我給你的傷害
我原諒不了我
就請當作我已不在

不能說的秘密 算唔算

全部

最長的電影 全盛時期live真係好撚正

迷送香 美人魚 稻香

迭

屋頂，半島鐵盒

想回到過去，試著抱你在懷裡...

我個名
仲有擱淺 退後 安靜... 好多都好正其實

晴天

中國風既歌好正

以父之名 止戰之殤 夜的第七章 夜曲

軌跡副歌個到好正同睛天前奏不相伯仲

菊花台/稻香

安靜都好鐘意，不過一聽會勁傷心，毒撚既生活已經過份安靜，所以唔聽！